分享下全民感謝日你地食左咩

我先！
尋晚已經開左波

第一間係堅尼地城既beeger
氣氛幾chill
入去果時係full house咖
但我食到好夜 所以影到好似冇哂人咁
如果室外座位望海好好feel

個burger睇落普通 但一切就已經爆汁
三文魚好濃味 我竟然可以一條友食哂
單骨蜜糖雞翼脆脆地幾好食 食埋就好飽啦~
佢鋪頭入面都有少量文宣咖

得閒再share埋其他食過既黃店
我p牌仔推唔郁 咁多位ching請出手寫食評
飲飲食食 不遺餘力

灣仔 文華饕記
616已經開始支持

師兄 差少少我地就相遇啦

美心 元氣 吉野家

講笑咋，收皮啦奶共狗

嚇死人咩

邊度有三文魚

放心 終有一日我地會喺煲底相遇

食緊四喜月餅 仲未清晒

準備晏就食老母煮既飯盒

過期喇wo ching

有呀 喺個burger入面 佢唔係一整塊
係切碎左上

頭先早餐食左灣仔文華饕記
傳聞會播香港國家但我聽唔到

收據已經表明立場
cashier果度仲有好多文宣 有我心愛既pepe呀

講返食物先 茶記早餐都係果d野啦
味道不過不失
但係灣仔區黎講$30我覺得算平

其他師兄今日食左咩呀

飲咗呢間 29coffee

四喜，牛角包

我發現好多黃店都係coffee shop
但如果本身唔飲咖啡 好難支持到

有冇圖睇 仲未幫襯過 好遠呀

呢個老細好好人 送過水比我
不過我返工有D遠幫襯唔到
下次再去懲罰佢

今日食老母煮既飯盒
早2日幫襯左再興
雖然真係難食左, 但食落一定好過其他藍絲燒蠟檔!!!!

lunch食左葵廣間孖寶車仔麵

Daddy’s Kitchen: Baby burger

一芳：芋奶

介紹埋頭先食既晚餐先
銅鑼灣既cafe R&C
如果係pepe迷一定好開心

睇下環境先 地方淺窄 但好多人同friend子黎傾計咖 唔趕人

跟住睇睇食物
意粉咩都冇 有d鹹

眼利既連登仔一定睇到重點

店入面仲有好多pepe公仔咖
不過有pepe公仔陪食既梳化位要book枱先有
我地欣賞下店入面其他pepe啦

南瓜西米露

無影到牛角包，不過平時都幫襯開佢啲三文治

九份茶舍好似好多人幫襯 係咪真係咁正